Ruby係邊撚個黎

對唔住我真係唔識佢係邊撚個

仲睇CCTVB

無意中望到

上晒位依家話人欺凌佢

真係唔識佢
係咪D藍絲KOL黎

KOL100

Ruby close?

接受東張西望訪問嗰個

證明大家都好後生

個樣好膠

Ruby close

話時話條女係咪冇着衫

牙又唔齊樣又純都膠
你知唔知咩叫膠